［第六轉生］［1Q題］小豬，小牛，小雞同小狗一齊去踢波

小豬，小牛，小雞同小狗一齊去踢波，佢地平時會沖埋涼加飲水抖陣先至返去學校，今日佢哋球場戰況十分激烈，踢左太耐，最後只好跑返學校，但係又驚比老師發現，小狗係呢個時候就提出左行學校後樓梯返上去，大家都同意，最後係行上去果時有一隻小動物死都唔行上去，係邊隻動物，同埋點解？

呢次轉生諗起以前係高登睇到一個post嘅標題而諗到
不過應該唔會咁快估到
照舊第五頁開估，第三頁可以問我拎提示，但我未必會答

牛唔飲水唔行得

象
因為蟻多嬲死象

屌你老母

馬死落地行

屎急馬行田

第三個回覆可以問我拎提示

牛唔飲水唔行得後樓梯

秒

屌你老母，搞轉個party

渣ga

我想知提示係咩

抵你被人秒

番去再轉過啦

鵝
因為 鵝攞多支

豹
因為豹紋底褲

等你第7次轉生

樓主你諗好啲先出啦
成日都俾人秒

呢個好撚低質喎
咁樣都走出黎轉生
你不如唔好轉啦

樓主on9

返高登啦你

正皮鼓勵 等睇第七轉生

又秒

以上全錯